[美職學術討論]大家覺得有冇英超球會會J呢位利比亞左閘?

佢係Mohamed El-Mounir，「芳齡」廿七，依家效力洛杉磯FC(黑底金字波衫)，啱啱佢就示範咗點樣喺已方龍門出迎失敗之後極速清波，阻遏敵方射手單刀🇱🇾⚽：

之前對堪薩斯體育會嗰場佢就試過西岸帶到東岸，成功爭取球隊贏五個一皮，表現冇受回教齋月影響：

英超射手早已入球了

嗰位候斯頓戴拿模射手係Alberth Elis，係洪都拉斯常態國腳，前年幫到國家隊喺中北美洲外圍賽第五圈以第四衝線，但係喺對澳洲嘅跨洲附加賽佢淨係喺次回合落到場，點知無段好睇累街坊🇭🇳另外，係歐洲足球球迷都想知邊啲球會對Mohamed El-Mounir興趣大啲......